r7800

身痕，啱啱入手隻r7800
已經換曬cat 6
pccw 1000m

但手機同電腦5G run極都係3xx

救命阿

電腦用WIFI?

sorry,前後調轉左
電腦直插

電腦睇下張network咭食唔食到1Gbps

手機睇下食唔食到802.11ac

我唔好得你幾多，wifi 得 600

仲用緊隻古董r6220

整黎整去 都係500幾 放棄左
仲要真係下載野既時候最高都係11 12mb/s

喺邊到下載咁龜速？

我 steam 最多有 85MB/s

講緊steam呀
隻阿提拉 最高26mb左四秒
就得返9-12mb/s
火都黎 講緊WiFi

以前試過得2mb/s
上網睇左好多research
再換埋隻router 先有而家咁
cable食屎狗

E部野成Q日一DOWN幾多斷幾秒線。垃圾黎，最後PC直接MODEM算

講完即斷 吊